[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (289)

熱狗夠呢 比多兩隻先腳軟啦

屌你老母 阿積士

積仔 屌你老母

熱狗角呢 比多兩隻先腳軟啦

吓屌你呀？德甲1角都無？

角呀 屌你老母阿積士

屌你法撚克福刷角啦

祖記 大船 積仔大船

比多6隻啦屌

荷甲一哥輸波 二佬都應該

熱刺停角

阿積士 蛆記 我 屌你老母

熱刺8.5大

蛆記

點解我次次都無上大船

阿積士 屌你老母

瑞典杯客

仆街 今晚曼城 又會點呢

積仔你班仆街唔刷角不如斬咗對腳佢啦

仲係2c

G持我曼

話撚之佢被人炒呀
我要角呀屌佢老母

一舊水加埋自己入面廿雞 準備起機

今晚d 波無咩心水
完埋熱就會訓/ 玩即場

唉 浪費左馬賽條飛

留了

今晚我入波有1.75

Gogogo

g持

呢句真 一哥做到單邊13C
2弟想贏到1哥就唔該刷到14C

飛燕諾
阿積士
祖記
馬賽
4x5斷3

阿積士食撚士

....

你老母 阿積士俾狗屌

越位都唔入

阿積士你班友對腳係咪廢架，刷角都唔識

買左祖真係針得

法蘭

過2咁得閒 又話FYP

AJAX斷腳比狗屌

再屌 刷角！！！

岩岩做左完 攰緊 仲差3000字

熱刺比角啦

熱狗無c了

屌爆佢

點解今日荷甲一二哥 都要咁逼害我 下個禮拜先輸唔得咩

屌你老母熱狗來多2粒

Ajax 咪撚害人

屌 法撚克福刷角未

3c

屌你老母阿積士快撚啲刷角阿侮仆街

愛字頭班nigger

今晚單頭好似完全d

攰到打錯晒D字

熱
阿
祖

鳥徳快d入啦

仲-6c

阿積士唔刷返7c全隊斷腳再畀狗屌

-3c

-7C

下體角大

祖反CUP 安玻里贏波OK?

慘 平時打弱隊刷十幾隻角 今日食撚左屎 抵輸

個個都笑我 我場飛燕諾都可以半2全13 你都得啊

豬死人

其實係勁係邊個黎？

俄假幾好睇

屌你老母阿積士

Tot ng有@3.05

熱刺應該no goal

買熱no goal 求輸少d算

G

當年葉恭介都係因為「仲有角球啊!!!!!!!!!」先去阿積士踢波
你依家同我無角 我屌你老母啊 賠錢啊

你老母上個月差唔多場場開角大

卡斯反cup

2:2

熱刺8c

弗賴堡 ng？？

熱 快連

連爆佢

阿積士杯佢老母臭閪喇 等乜鳩

lm

-4c

想買4:0

熱too

莫斯科頂撚住

熱2:1

國米都生生性性 ,,, 蛆

Dllm

好彩有買返愛ng

愛記追和ok？

我個上盤呀屌

不了

求撚其任何一邊來一球 3c

屌入完7.5s即連c爆
入熱ng 又豬

Ajax -3c

阿積士杯ok?

中有半格

熱刺而家開始認真了

銀河唯一的秘密 公廁裡頭含柒
佢叫淫婦 網格絲襪 底褲滴滿汁

個個蒲精舔佢核 將佢來重罰
厭惡窮困 臭格囂gut 含到你直不甩

在樂壇內 老友聚頭 舉杯酒緬舊
那姓連的 西好臭 竟叫別停手

奴隸獸 奴隸獸
剝啦嘛 吹啦嘛 濕撚哂
今宵酒醉後 淫婦又失守

愛記追和

你老母呀阿積士

仲有角球啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蛆入啦dllm

蛆唔識入波啊, 屌

Ajax試下比角

熱頂住

熱狗 屌你快入

烏徳入啦屌你老味

1-1

哈尼單刀唔入

刷返7c先

熱刺刷完角到愛記喇！

荷蘭icac幾多號電話 想報警

我下一口想推下體會-1/-1.5

Ajax 要cup了

仆你個街 阿積士 唔刷角就入波

想cup

收到

香港至有icac

Ajax 入多粒plx

入乜撚呀阿積士，射落隻角到啦仆街

夠膽就試下11c

睇路。。

馬體會

熱狗 3.5大

勁

愛狗抽和抽一位，派$100

師兄 好旺

格羅頂撚住

國米角大正氣

我

熱刺你平注推？

7211 05-03-2017
21:59 讓球 星期日 35 羅連安特 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $4800

$4,800.00

me

Lm

無天理 唔刷角有波入

同路

角大米蘭又準備角大

我呀屌！

支持

阿積士入多球喇

1:2 ajax

阿積士 反cup 刷角 快 屌你老母

上半場已經8角

熱刺2:1完 好嗎

睇啱先一野扑落去

睇錯

熱快手黎多球先

TOT 9c

一開波買左少少10.5b，最好開埋俾我

推了，希望中

熱狗準備反擊

最後十分鐘刷7c是夢嗎

屌都廢事屌

派$ 波

咁唯有G持了

直接買-1

熱都未完

Ajax

意甲2場角大都叫緊糊
你AJAX夠膽做攔路狗
下年我就投共 上位上到軍委主席 之後炸撚晒成個netherland

薩斯索羅 10.5c Big

一早講佐..只賭一場
忍佐手好耐
度佐好耐

蛆幫下手啦

詠巴話西甲和波即係點買

支持希望派

G 持

祖記cup啦屌你老母

呢度約多人買左祖

愛華全格就得

唉…蛆full tim都輸比中下游真係唔撚識賭

頂撚住呀 紅撚左個

炸埋意大利得唔得

我拎左黎做膽 但其他幾關斷緊

TOT 連c plz

Ajax ccc

瀨屎堡黎cup

紅左個就贏埋人地喇阿積士

熱狗贏1粒會輸半 不了

籌上京路費
1. 光速銀桂 100蚊

LM

中唔中都好，過埋下體真係要停
sorry 咁多位巴打

祖狗CUP未

尾盤係咩

熱刺差d比人入

唔洗sor 識收係好事

唔敢睇了

0.5/-1
點會輸半

點都G持你

祖 追和反CUP叫爆區

練下心臟

9

阿積士入未

熱狗試下連c

積仔角大 針

2. 光速銀桂 100蚊

反CUP不是夢

反CUP

下盤咪豬半

唉屌你老母 都唔撚識踢波 C都唔撚識刷

阿積士入波未

梳 我睇錯

3.毅進星 100蚊

屌你熱狗唔刷

3-1

蛆

全格！！！

我都等緊佢和

@7.7 好正

ajax走盤乜都得

3:1

幫你打氣就得
加油過2

下體嬴埋再抽10個派100, 不過一陣先好留名

角呀仆街熱狗

goalllllll 熱狗 3.5大cashed 差你 阿積士

一陣留

6粒飯勁到食全格

豬哂了...

買左熱狗讓球和,加時入波

愛華d後防 謝了

袓快cup

祖記cup佢老母

Gel

3:2

Lmmmmmmmm

唔洗嗌啦 記得恭介都係比個仆街球證食角

當我冇講過

下。

熱狗

又nba

仆街半格都冇 有冇人派

屌你咁都nba

cup呀!

屌3:1 含撚啦熱狗

熱狗 屌你老母

3:3

唔留住

1分鐘2球？

祖狗 拖連 薩斯 3場都2.5大，抽一位$100

由天堂跌落地獄

頭其斬就有一球

阿積士 我投降了 求係俾我走盤

9.5b未

mr

3-3未

3:2 愛狗含撚啦 冇錢收啦

熱狗個場痴左線

[14]烏甸尼斯 1-1 祖雲達斯[1]
追啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母 阿積士 全隊俾狗屌

咩叫1分鐘2球？咩叫1分鐘2球？咩叫1分鐘2球？

上阿

安坡里開大啦 屌你老母

完場未

咩叫1分鐘2球？

屌 熱狗

蛆狗1:3未

蛆記斬呀!!!!!!比我嬴返啦唔該

係cup呀

追呀！！！！！！！

祖家對家紅

靠你喇蛆
入

9.5b輸2 注 仆街

屌你愛字頭入返粒

屌

點解依排好多假波

又1個gel出事

屌你老母 熱狗唔刷角 斷你個關

？

愛狗入咪撚 都輸㗎啦 3:1咪大家happy

笑到我

一分鐘劇本

聽下D熱血野先

栗米咁樣無幾K 好可惜

屌你老母 阿積狗 全隊皇天擊殺

蛆記反CUP 3-1 集氣區

蛆反cup ！！！！！！

上啊橙頭怪物!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿積士同飛燕一齊全隊被狗屌啦

上啊蛆

反cup

走盤都算啦祖

走盤算啦 垃圾祖

Gel走左幾k

荷甲=辣殺
專呃手足錢

90分頭3.1gel 90分3.2

下體1-0

馬體1-0

馬體1:0

仆街 我條3x4 贏半 贏半 豬 屌

馬體唔通炒人

雖然我跟唔切，無買。
但真係唔知GEL嚟做乜，又唔係型，又唔好笑

祖3:1 求你

蛆比d力炒佢 4 5 6 plx

岩岩又係買緊半主夠鐘

熱狗串莫斯科 win半

祖cup啦好嗎

俄假都賭..

如果下體炒人，我另外抽多十個巴打
請佢食粟米肉粒飯

想食淡

不求嬴波,只求走盤

祖記27場和過1次咋

Lmr飯食

呢個有興趣

食飯好啊

愛記係都要最後入多粒殺我半格

lm 我至愛

好彩唔係請人食6粒飯

我要食大快活嗰隻

我屌爆你個頭呀，gel乜9呀

想食飯 唔想乞錢

蛆狗熱血反CUP

和兩次囉

上啦斜恩！上啦戴bra拿

蛆狗入兩粒，ok?

Ok

大家窮到

我都想食

輸熱刺角都覺得好笑 重燃全格 唔夠30秒 變半格 唔係假波我唔撚信

荷甲賤種 阿積士

我想食粟米斑腩飯

薩斯狗開大啦垃圾

祖狗帥氣反CUP 大炒賤狗烏甸尼斯567

唉喺西拉手上羊既又輸番晒

你

攻啦垃圾祖記

克羅xx同薩斯兩隊踢乜春

祖雲學阿積士咁

一陣先呀

祖記唔贏要jump

下體3.5b

再留

留左

祖記無時間了 保方快D出黎幫手入波

莎索羅開大未

想買祖記8.5b
365一早足水 狗會仲係1.79
屌你老母，獨市生意就咁

角又開唔到 讓球盤又開唔到
有咩撚野用

算啦祖記

輸撚柒晒

屌你老母阿積士
熱7.5b x阿5.5b x祖6.5b 斷佢

算?冇撚得算

好多巴打要針

祖贏硬啦

國米波膽有冇心水

2:4有機嗎

定1:4完場

比人屌緊郁贏

1:5

阿積士

咪就係

祖記比多兩角

蛆黎個nba

噴精機

祖7.5s等死

安玻里烏甸尼斯

祖-3c
開到10c我貼架純bam圖

廢狗拖連奴挑戰祖狗權威 兩分鐘連入兩球
祖狗不甘示弱 大炒賤狗烏甸尼斯宣示主權

差薩斯同祖記開2.5大，就可以抽獎派$了

蛆學下拖連奴得唔得

蛆入波 刷角 屌你老母

開！！！

推哂落摩納哥追數算啦

蛆記屌你老母 , 入波啦仆街

狗會垃圾！！
8.5b 無足水俾我

今朝買聖荷西12.5b 76分鐘12c都開唔到

唉 祖唔cup又輸清光

好想買法蘭角大

死左

CUP撚硬

Cup牙

蛆 入波刷角呀屌你老母

户口又冇錢了 冇個中又要jump啦

準備連豬3注

蛆刷角入波喇

只許勝

黑

買大波算

買左10.5

拖連奴

蛆 你妹夠未呀

意甲最強祖狗CUP未

..............

訓左身蛆cup了 支持+1

拖連奴反cup3:1只需_分鐘

有係人要荷華高斯？

1. 星期日 41
新特蘭(主) 對 曼城(客)
角球大細
大[13.5]@4.50

馬會呢排仲未輸夠咩

國米15角

祖狗CUP好嗎 我想買摩納哥哥同畢爾包包

留定名 希望中左派我
加油

蛆反CUP! 反CUP!反CUP!

蛆9c cashed

-1c

法撚克福刷c啦屌

垃圾蛆

請一定要派我

國米入多球 祖反cup 我就戒賭一日 好嗎

角大黨朋友揮個手

唔好啦

祖入多粒啦

祖10c我今日戒賭加貼架純bam圖

1:4仲入多球 買咗波膽?

唉 屌你祖記

得反20分鐘

法蘭克福好大陣半2全2氣味

會有

今日仲有19分鐘

笑左 祖狗反CUP到都只係走盤
連走盤都要叫??傻的嗎

走盤=有錢收

輸埋佢啦

祖10.5b

12點前不買

係啊 1:4波膽唔夠㩒熱狗場假波輸嘅數

屌 你 老 母

哈 祖雲達斯班廢狗 妹下妹下都唔似入到波啦
烏甸尼斯GEL

圖呢

拖連奴極速cup

咪啊

同路，記得派我

有野睇

10C

祖記10c

-1

祖真係和就算數咁

同路，買左少少

睇BAM圖
如果係假BAM圖就輸足一個星期

冇膽

話咗會有，嗚

I mean 我

大家比d時候我叫架純係日本影比我ok

荷華高斯好似樣

等你 ALL IN 左馬賽

馬體大X曼城3.5大X法蘭角大

唉屌你老母熱狗 靠 祖幫我追返咋

起機起機

蛆 妹下妹下 唔諗住cup

熱唔係贏半咩 咁多人屌既

華倫

點解漢堡包仲讓人

冇啲體育精神

下盤日

無買..荷華高斯

睇睇下..曼角大好似仲似樣

全部假波

垃圾安波利

祖記唔好收埋果一c

因為比完全格你幾秒後拎返走

Agger

13.5

上場德國盃..係TVB睇佐上半場
禁住客隊黎屌

但唔知點解訓醒見到係輸1-2

祖俾多c

Same

咪撚再提熱狗

邊個再提就輸一個禮拜

唉 無啦祖
我屌你老母

唔好賭 全部假。。。。

國米 波膽嗰位巴打

呢隊垃圾黎

熱

恆管

德假

國米1:5

今日客勁過主

#112詠衣守護者 • 1h
烏甸 安玻里

熱拿亞

串左熱拿亞
馬賽同祖 揀左祖

完全唔覺

今日啲上盤

仲差祖隊垃圾

差1c呀屌你

唔cup輸埋啦仆街祖

食屎啦飛燕同阿積士

岩岩熱弓大差1c 祖比多c啦 好嗎

隊隊都入係祖唔入

馬體 生生性性 入多幾粒

曼城大船 驚驚地

下下斬埋d死人ball 無下head到

買咗1:5嘅巴打

睇大陸人d chatroom 1.78已經覺得係高水
on9

下年降班啦垃圾波

十幾場作客未贏過

幾多倍

個個收錢

屌買得個10蚊 輸到冇錢 都係要jump

我呼籲大家唔好賭

收幾多

@3.9

我呼籲大家唔好賭我呼籲大家唔好賭我呼籲大家唔好賭

祖

再見祖

曼城讓唔讓得起

訓物左祖 有無人派錢起機

慘死

祖記都唔撚識起腳

祖 -1c 屌

烏雞入埋佢算啦

祖真係唔搖起腳 屌

全連登都輸 邊個派

尋日20上返80再上返130再跌落100再跌落10

如果好似巴打成千成萬買真係跳樓都似

混合過關 2x1
讓球
角球大細 足球過關 2x1
星期日 41
新特蘭(主) 對 曼城(客)
讓球
客 [-1.5/-2] @1.88
星期日 42
圖盧茲(主) 對 里爾(客)
角球大細
大 [8.5] @1.95

食平少少補返條數啦

屌咩 第11c唔俾埋

2場-1c 屌

好柒

依到大把幾皮一場

豪門死

唉 12k-》0
你老母祖記

祖IS DOG

GUN , 最後180

吹左c 球證趕收工無開到

咁多巴打針 我都去啦

咁撚仆街

你唔好以為足球好易賭
其實運氣好 買咩都會嬴
7X1 8X1 都會嬴
買冷門 都會嬴
運氣唔好 買咩都會輸 輸 輸 輸到你驚 輸到好似撞左鬼咁
你問我點知?因為我試過 我同你講 我真係試過

屌你老味祖記 阿積

張張圖都睇過，有冇新意

禮拜三再戰

熱 馬賽 拖連奴 正氣到
祖記你去食撚屎啦連盤都走唔到

過左12點 新的一天買上盤
曼城

癡撚線 唔夠膽

留名支持大家羊大錢

我都明 上個星期真係買咩都中
中成12k
呢幾日又輸曬

不能同意更多

法蘭克福刷角喇

最撚痴線係200蚊一注都可以輸10K

好多J圖

星期日 36
法蘭克福(主) 對 弗賴堡(客)
角球大細
大[12.5]@3.00

試少少，輸埋唔玩

因為你話派之後無派到

法撚唔刷c點追和呀撚樣

留名睇下體 摩哥 畢爾包 正氣大炒456
因為呢幾場我係睇岩但無買到

漢堡9.5角大何解超高水@2.5，兩隊唔識刷角咩

輸五十注

里爾一定要得

我都想知

未睇過

荷華1:0

清一色都係輸 你可以唔信 但我話你知 係真既
唔好運既時侯買大熱都可以輸到你含家產
我含了 我全部都輸了

琴晚入五百輸剩100再上一千，宜家得返10蚊

架純太清純竟然無bam圖
貼住我套空姐珍藏頂當得唔得

曼城角球有冇心水

未買過角

荷華高斯

買左 下體會下球 鏝半場 再串角球大

法蘭克福 快刷到13c!!

唔會再入錢

角球不了

好柒wo

最後一注推曬落曼城

等睇摩哥伏

我琴日都係入左五百

留返少少啦

試下重演500上1皮

[12.5] 4.50 1.16

德甲角球開得咁鬼既

咁耐都唔降盤

買4X1 斷一 OK
買4X5 斷二 OK
買3X1 斷一
買3X4 斷二
買2X1 中啦掛? 斷一
屌 買單頭算啦 照輸
輸到懷疑人生 呢個就係我呢個禮拜發生緊既事
我戒了 各位 有緣再會

球半兩球都買..
輸佐都抵你死

挽留

戒都係好事

法蘭克福唔苦底

一球盤個d都輸左，仲敢買再深d個d

真心，500上10k 真係好難 係琴日手氣好先上到
10k 上 30k, 我今朝都正係推左2場就上到

得閒上黎9up

要新特蘭？

法撚克福大香腸刷c呀仆街

屌你啦

荷華Goalll c

g持耶子

上星期買5x1 2x1 3x1 中曬
呢幾日又係買咩都輸
買單頭幾場都比人反cup
但買左祖又cup唔到

下個月再戰

法蘭克福 10c
-3c 求求你俾我

法撚停左15分鐘角 屌你老母

呢D情況係...唔係客都唔買主

希望你成功
聽晚見唔到你屌波

11c

-2c

求求你俾我

咩唔好賭者 貪心玩過關咪輸
有賭就未為輸

過到呢個月先算啦 哈

比埋我

skip

曼城狂刷c便有褔了

大波啦

呢句真
唔玩過關冇輸得咁勁

所以買半場客就算

貪心的小狗

7211 05-03-2017
21:59 讓球 星期日 35 羅連安特 (主) 對 馬賽 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $4800

$4,800.00 $9,600.00

起機起機

法蘭克福個場-2c arrrr

主客和

波膽

少少咁上

咪心急就冇事

買盤 la

弗賴堡幫手刷兩角喇

推mc 角

仲有冇水

波2.5大

角10.5大

曼 最小3粒 沖啊

球探係咪壞撚左，射門0入球1點做到

琴日度中咗條4x5 100蚊變900，今日就輸返哂

假波

-2c quick!!!!!!!!!!!!!!!

！

漢堡讓人

快撚d刷喇屌

球證踢既 計左落球證到

法蘭俾多個角 okkkk???

1:1 禁住屌

法蘭克福又停角想點

曼狗識唔識刷角

比多兩角黎

1角都ok

又復活

識玩角球了

2c

留

2c !!!!

lau ming

快撚d連個角

曼城和 x 哈林W，抽獎抽一位（$100）

11c 又豬了

[5]馬德里體育會 2-0 華倫西亞[13]

好彩無玩

下體會

2:0

6粒飯

入啦屌 鏝

派我派我

馬體2-0

冇曬錢

唔好GEL啦

補4分鐘 快連2c

六粒飯

正氣馬體主場

我唔gel 住，完場先
不過我收手了

禁住屌

12c

12c!!! -1c 快！

曼城咩景

好

集氣

粟米求派me

可以派我嗎

屌 耶子 加油！！！

Lm100ok?

13c!

13c Goal!!!!!!
法西我愛你
祝你快d追和

重注左半大
屌佢一粒都未入

14c

岩岩好12

馬體入多粒

準備2:2

巴打有你一齊屌角真係好開心

奇蹟13c 高水

11.5大 有錢收嗎？

mc差d輸

屌你老尾法蘭腸12.5s頂撚實

有啦，13c啦

13c wor ching

唔洗實喇 爆左

13c 了

屌你老尾

新特蘭 第一球

哈化有冇同路

正氣法蘭克福祝你入波

屌角好刺激啊

+1

含撚啦

真可憐90＋3連爆二個

呢2日夠皮
訓了

下星期角大黨再聚

下體第三球

針了

曼城班垃圾入波未呀

買咗2.5b

新特蘭fg

買無入球仲撚刺激，入一千貪一百蚊，最後5分鐘啲進攻嚇撚到瀨屎 下次都係唔撚咁樣

想像到

有

曼城 今場真係 一球起兩球止

試過85分鐘買5000美職ng 收息
比佢秒爆

圖魯刷C未呀

假波 未射中過龍

好撚想死
成日買七條過關
六條都斷一

漢堡2.5b

下體9.5b 收錢

買咗2.5大

曼城似贏波輸盤既鳩波

唉 今日辛辛苦苦係馬度贏既
輕輕鬆鬆係波度比番馬會

lm先

最多半格

應該有既

g持輸波輸盤

巴打 我都係

馬體有無機4 球

曼城 中龍都未有

相反

華倫勁嗎？想買波膽

如果4.5 細
我會入

心臟大挑戰

Hi

手足推左落曼城？

戒賭第五天 感覺良好

600曼城

幫手屌覺得唔抵
我去到下體就停了

未買過細波

休息下啦 本來都想跟你 點知唔夠錢買盤

下體 2:0 膽

2.5/3 b 可以一試
應該中有一至2球

bye

你好耐無訓過了

馬體2.5/3b 等高水

讓2球 收皮啦 垃圾鏝

有無同路直買哈化贏

利申：我無推 純粹個人意見

畢爾包同摩納哥有無同路

Gun

串左高水2.5大

你乜水牙

睇黎2位同我相反既都係反雷黨

我屌你牙

傷哂

係勁

屌牙其實痛唔痛

我比緊力了 但對面泊大巴

發覺買入球大細 9成對馬會個賽前分析
好撚燈得

下體6.5s

有無人派俾我起機 法蘭同祖都輸晒

尾盤大師要左

未試過

咁應該無啦 新特蘭架大巴唔係講玩

停撚完屍未呀

集氣荷華下半戲劇性扭轉

曼城已死 唔理了 睇下馬體有咩汁

難d 被人禁住屌

其實下體盤係咪得我買

下體角細應該可以入小小貨

神奇下半場

但我睇直播 人地無泊大巴

同路人

我無

買左-1

新特蘭攻勢仲多過曼

唔係,仲有我

😁✌🏻

其實你係邊個

有膽識

巴打又嬴啦,派小小啦

曼城踢成點

請你今次一定要派我

Who are you?

🕺🏼

荷華高斯 里爾追和派2個100

今季基本長追摩納哥
今晚繼續追

🤓

唔敢gel 住，我覺得中有一球，不過唔知邊邊
完場先再出派錢公告

想買角大

又派你
比啲機會其他人啦(我)

唔同啦 你買大咁多

假波 同外圍傾好左上半比對面領先等班傻仔底水入大數填數，再戲劇扭轉

祝你成功

Me

我係到賭左三四日啦 , 追到數而家又豬返

下體 膽2-0 有誰？

2017了 仲賭

下體角大7.5，有無同路？

Fit 希望再中我 之後加錢推盤

職乞要排隊

有無人買左下體3:1

Ok lm了

見你係咁中

下體角細又要開出？

lm meme

我買左細

咪jel

我盧又中

正氣新特蘭 不如你贏啦 你有角

輸左積仔

曼唔對板

有無人話我知點可以戒賭？
我呢一個月豬左20k

1834633

我係嘿

西面條仔?

你係老返

馬體好似唔想入波 岩先幾球大好機會都唔入

準備買埋2:1

曼城GOAL

01

你比西面屌牙

係

曼城03 ok?

曼城 要再入

不了 本來就不同

下體-3c

我屌爆你

半大呀垃圾曼

半大有冇機？

話新特蘭泊巴 人地都係泊

反城黨又要潛水

1001

曼城加油

我都重注左啊ching

無用
我豬到 依家1k 3k 1注都無feel 但會好空虛

比c我呀下體會

999

阿古路

岩岩入完波各位手足

小巴渣

跟你6.5了

有冇手足圖乜鳩曼 8.5角大?

勁牙

醒

打過？

曼 半大

唔刷角鏝輸番轉頭啦屌

曼市開到全格盤先算啦屌

垃圾曼個半大呢

入多2球曼

六粒旺撚到